（集思廣益）改一個字破壞成首歌

月光光 照地堂
姨仔你乖乖瞓落床

即刻駁嘴

難離難舍 屌你家姐

一個字呀

定係即刻咀咀

還記得菊花正開 期望可跟你做愛